個條廢老浪費左半個鐘

話說岩岩係巴士總站搭車出旺角食飯
咁突然等等下聽到出面司機位有人鬧交
原來係個呀伯入小左一蚊 個司機叫佢入返
之後個廢老就開始黎料
係咁屌司機老母 話一蚊都乞
嘈撚左幾分鐘之後我出左去直接入左一蚊落去
諗住大家講和 收聲啦 屌條廢老keep住繼續屌
話等差佬黎 又乜乜乜
最後搞左半個鐘先搭到第二部車出旺角

而條廢老就比司機困左係部車度等差佬黎

廢老唔趕時間
根本無得輸

佢條要扮晒野同大家講唔好意思
然後成車人屌柒佢都唔化